赤石 我是投手 你是捕手 舞台是坐無虛席的甲子園

可以撒謊嗎?

可以哦

鐘意樹多村光重視對若葉既承諾
但係更加鐘意達也既一心一意